茶記野飲其實屌打哂乜鳩喜茶之流

唔好講乜紅豆冰 涼粉冰 黑牛依啲大佬
簡單一杯凍0茶 都屌打
更唔講泰國餐個啲
椰青 咸檸七 荔枝冰 簡直世界級

利申啱啱去完茶記叫左杯檸樂
行出黎簡直重生一樣

紅豆冰

含撚柒

因為冇人加啲花臣落去開間飲品店囉

真係 成廿幾三十一杯野 咪同茶記差不多 有時茶記仲正

呢D咩野茶係女人先受

喜茶世界第一